v20 10分鐘跌20%電量係咩玩法?

想問點樣check到粒電有冇問題

好心換iPhone啦

D電咁跳法 換電啦

用唔慣

有無試下關機再開有無好轉？

睇黎都要，岩岩跌得咁快，但cap完圖後就1%都無跌過

已經唔係第一次，倒水到我一日要差兩三次電

買多幾粒電啦

重裝啦！

搭一程火車返學 15分鐘冇左三成電
利申v20

呢到睇

點睇我粒電

唔怕死嘅去淘寶買舊大容量電
兩日叉一次好爽皮

我咁講係因為留意到自己開完某apps 部機會即刻發熱同燒電得好快，關機再開就會正常番，但只要再開那apps , 就算關掉那apps 一樣發熱燒電，至止開完那apps 就要重啟一次，你可以留意下

同埋近排都有好多android機有發熱食電情況出現，可能同google 定期自動更新既google 服務有關，可能又有bug

巴打係咪用緊? 有無link

用android , 預左

你 search v20 電池就搵到

我粒電去到50%左右就會自動息機
用左年幾到

屌你換粒新電啦

上次搭車返學 路程個半鐘 已經用左7成電，仲要部機係㷫既
已經打算過多一排換返iphone， 之前iphone 6plus 用左兩年幾都冇事， 係間中有小小laglag 地， 點知而家一換an機就出事，仲要只係用左半年左右

貪有換電都好無謂，可換電質素點都及唔上內置電

開住2hrs數據,95%-->18%

漏電